［我當你1秒朋友］我個心好撚痛

啱啱喺Facebook見到成班frd去食飯，個班frd仲係同一個WhatsApp谷，唯獨冇叫我一個，個心即刻那住那住

好撚sad

各位巴打絲打有冇試過咁樣，我應該點做好？

做咩唔撚侵我

擺明只係我一個唔知，我仲應唔應該問？

自問真心當佢哋係好朋友，點解要咁對我？

咁你知道呢班唔係你朋友

我都試過啦 既然佢哋都咁
冇必要再攞個心對佢哋

自己反省下

我都試過最後從此無同佢地聯絡

佢哋仲要係Facebook post，又係個谷度send相
我係咪應該退谷？

反省下點解要當佢哋係朋友

好撚慘連暪你既意欲都無
但會唔會係你成日唔出黎咋

識左超過10年嘅朋友
我真心當佢哋係朋友

一個人好過對住班虛偽嘅人

係咪即與撞到咋

不過照咁睇 你退唔退都無分別啦

唔係啦
之前佢地生日我都有份出嚟....夾錢....

咁嘅心態嘅話 you deserve it

我唔爭氣喺Facebook度留言問做咩唔叫我，點知佢哋狂like我呢個留言

當你傻仔

擺明笑緊你

你班朋友已經識咗10年，唔係啲玩war game識嘅人，點解咁對我，我寧願佢哋攞到插死我

呢

靜靜地離開個group la

睇到好傷感

睇完都覺得sad

見到個post仲以為係自己開
一模一樣 又係岩岩先知 琴日發生既事

我開始諗係咪自己對佢地唔好有咩問題

一係你成日唔出席，叫你都廢事
一係你miss 咗個gp 對話

以前我仲會退group 表示不滿
不過大嗰咗就唔當一回事
習慣就好

quit grp la

好sad

我都想係咁
如果係咁我應該冇咁難過

I know that feel bro

唉
明明本身好熟
點解會咁

巴打，咁你最後點，有冇問佢地做咩唔叫你...

唔係掛

樓主不如反醒下做咩唔叫你啦 冇理由淨係唔預你

有時都要自己反省下 唔好一味問回解人地唔叫你 以前都試過咁 好彩宜家都搵到班真朋友

有男有女
一向都有大家平時串下大家
我真係諗唔到咩理由

你隻串可能同佢地隻串唔同
唔小心得罪左人喇可能
多數成班人咁樣排你 你地一定有d位唔夾架喇

無問 唔夠膽問 亦都唔想問

巴打真係唔想問？班人入面有冇一個nice啲或者比較熟啲嘅 私底問下佢
知道點解 唔一定係為左繼續同佢地做fd 可以係為左避免下一班朋友都咁對自己

留啲樽鹽比自己啦 唔洗下下都撕爛臉

咁既朋友你仲咁上心做咩

好sad
樓主自己走人算啦
唔洗刻意退group 淨係唔好應佢地任何一個就ok
互相尊重先叫係朋友！！

中學個時都試過
講真呢d根本就唔係真朋友只係hibye fd
所以隨緣啦佢哋要搵你自然會搵你逼都無用

朋友wfc

下 笑左 又唔洗話退group既 係咪人地之前約你 你冇去？

好慘

10喎 10年都hi bye?

用完即棄既朋友lo

I know this feel
你之後就會慢慢出果個group

問你都係group 到問啦
係Facebook 問

點解唔問？
問左有人答你起碼都知咩事
無人答咪𤄙灑退group講byebye

啱呀
想自己一個買樓 孤獨終老算

成日㗎啦
人生咁多階段次次都係入到個群，但原來我係群入面最遠離佢地嗰個，永遠都係有啲嘢唔會搵我唔會同我食唔會記得我唔會同我講

我真係唔爭氣
而家全世界都知佢地冇叫我

呢位巴打都幾灰下

以後唔敢同佢地講野了....

我錯左太在乎

我由唔開心到嬲再唔開心所以先想退
如果係你你會點？
基本次次我都有應約
除非佢地叫我係想搵多個人夾錢啦

你個名

會反省ga la

而且我已經發現佢地有個更小圈子無我既gp

睇見都覺得慘

我諗佢地一樣有
巴打

I know that feel
慢慢退出個個group啦 人地當你傻仔咋
祝巴打搵到班真心對你既人

問左一個同我比較close ge frd....
同巴打一樣...
有個更小圈子

都唔緊要
唔預我點解又係個大谷到post相
我應該點做？